是日午餐 餓撚請入。。。

唔飽

吉 你要食菜了

蘭，昨日午餐吃了白菜

左邊既丸好似好好食咁

今餐不好

那是蟹籽煎餅（好似係）

頹飯feel

平平地，但吃唔飽，而家吃燒賣質飽自己

好正囉

7仔燒賣？

呀桐我都覺，拎上手覺得輕飄飄，心諗肯定唔夠飽，一打開笑咗

還有些粉絲

唔是，果汁店嚟

吉吉唔好咁對自己呀

無所謂啦，人生匆匆數十載，但求三餐溫飽

好正呀

尋日吃咗了，睇下今晚吃唔吃

弘，平平地都ok，係唔夠飽差些少

我今日學寶劍食咗炸醬麵

吉，唔咸咩…

今日D貨唔新鮮 食菜啦

喺邊買 我好鍾意食呢啲

牙欣，寶劍係咩嚟架

褲，唔鹹架

俾你贏撚左小妹添

我買外賣好少叫菜食

金鐘，有十幾款比你揀，有啲似學生哥飯

而家返金鐘係咪好多有錢佬

朴寶劍 韓劇一線男星 最近播緊佢套《青春紀錄》

你今日又食頹飯嗎

我都唔知，接觸唔到

me唔睇泡劇的

是的，我今天也是頹飯嚕

天天也是頹

你唔做櫃面喇？

吉妹食得咁差架

天天也是頹的天，明天會更橙

燒賣

一直都做緊低級打雜

狗食南好掛住你啲狗食

以為可以隔住塊玻璃見到吉

生命無希望 前路白茫茫

呀擒也愛燒賣？
我覺得呢啲麻麻，鍾意細細粒岩岩巉巉嗰啲

諗起探監
你我相隔多麼遠～

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心捉緊吧

正

金龍燒賣好食
之前買咗2磅定3磅，同鄰居share咗

自己煮？

叄拾士多嗰啲都幾好食 但聽聞佢都喺金龍攞貨